有冇人玩過四狂神, 坦克戰記等超任勁GAME.

人到中年, 好想玩番一D自己熟悉既野, 當時遺憾自己爆唔到機.

有冇師兄弟些牙.....

新年快樂

自推一野, 然後收皮~